[一板一眼天生傲骨] 六月十六日至二十日皇家雅士谷賽期賽事討論區VIII

馬PO精選 (已計算18/6成績並作調整)
.0. 521.5
華可可 288.5
我愛金世正 268.5
緣盡愛未完 203.5
Win神Ho 157
單身楊明㫻 92
火屬性比卡超 91
小川ともみ 77.5
被馬會屠殺 33
eriksen 2.5
覓腸 0.5
最強藝人吳宗憲 -4
切柒 -8
Suis -12.5
幸運快車 -12.5
靚蝦王旺 -24.5
陳曉明應教港隊 -36.5
保羅翻譯 -39.5
Scandalbb -40
梁家俊(無傳承) -51
芝麻糊加隻蛋 -74.5
潘頓正賤種 -76
單挑冠軍 -79.5
Waikuku -80
排球少年 -90
拿樸迪 -114.2
有村架純男朋友 -117.5
一舖成名 -120
Grealish -120
超能量化歡騰龍駒 -144.5
時時精綵(馬王) -155.7
波利 -158.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
_@牙波牙 -183
貓蛇 -187
中出大俠 -188
長井 -189
Greenwood綠木 -194.5
跟方駿暉贏大錢 -197.9
寶高 -202.2
玖寶 -206
Adnan_Januzaj -212.5
人一世勿一世 -223
戚家隻狗喪彪 -240
睇書 -260
不加思索畢加索 -262.5
なつめみお -264
冼毅力saint -267.5
23_香川真司 -273.5
Priestgod -320.5
金仕芬 -332.5
新力必 -338
福逸 -345
尊兄 -346.5
奧書 -431.7
晏菲路8號 -516.5
烽煙 -542.5

19/6 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
今次報名時間係星期五中午12點至5點
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#1)
報名時請用 S2-_ 馬名(User名) 格式

例:
S2-1 立志贏 (新力必)
S2-4 一板一眼 (貓蛇)
S2-7 名流俊男 (寶高)

是次精選會不分組
報名方法鬥快，每場可選的馬數目不限
但精選心水馬只可被揀選一次
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

S2-6 巴群樂 (人一世勿一世)

S2-3 海王聖駕（我愛金世正）

S2-2 星騏 （奧書）

S2-5 彼得兔 （なつめみお）

S2-3 超逸駒 (烽煙)

S2-2 馬行力(寺田蘭仔)

S2-4 御用畫匠 (新力必)

S2-7 業已經過 （幸運快車）

S2-4 傳教團 (玖寶)

S2-4 敘述者 (華可可)

香港概念馬：決意命運抗爭

S2-1 琳寶徑（囧字）

今日D戲碼廢撚到
連D海外大蛇都無上水吹水

S2-1 積極不息 (福逸)

全部allin星期六

0655 official going

Straight: Good to Soft. Round: Soft, Good to Soft (in places)

Lm

S2-1 美藝力量 (冼毅力 saint)

塊地今日會變成點

囧蛇係咪信左艾誠頭場

要試下相信佢

雖然臨場都係睇飛做人

街頭藝人w,三音階p,我信了

今晚齊羊

信莫艾誠好過莫雷拉啦

叫失控蛇跟下

大家齊中

失控蛇唔係拉就潘

比迷肥更慘

0830 GoingStick update

Standside: 6.8, Centre: 7.0, Farside: 7.1. Round: 6.1

轉番好地

S2-3 友情比金 (長井)

係轉返Good To Soft

Thanks
咁即是可以研究番d 好地馬

不過今日嘅Round track 都係Soft喎

英聯邦盃搏惡霸仁底出好似有得諗

S2-5 文壇怪傑(Adnan_Januzaj)

S2-5御駕長征（尊兄）

S2-1 三叉出擊（晏8）

精選
S2-1 積極不息 (福逸)
S2-1 美藝力量 (冼毅力 saint)
S2-1 三叉出擊（晏8）
S2-2 星騏 （奧書）
S2-3 海王聖駕（我愛金世正）
S2-3 友情比金 (長井)
S2-3 超逸駒 (烽煙)
S2-4 御用畫匠 (新力必)
S2-4 傳教團 (玖寶)
S2-4 敘述者 (華可可)
S2-5 彼得兔 （なつめみお）
S2-5 文壇怪傑(Adnan_Januzaj)
S2-5御駕長征（尊兄）
S2-6 巴群樂 (人一世勿一世)
S2-7 業已經過 （幸運快車）

其他會員
S2-1 琳寶徑（囧字）
S2-2 馬行力(寺田蘭仔)

沙穗今日有咩大船，寫埋落嚟啦

啱啱訓醒，等陣睇下自己揀左咩先

垃圾馬

頭場蘇兆輝嗰隻贏硬？

垃圾騎師

靜英英

如果係香港跑到咁，應該仲衰過賀狗

牙囧已受監禁
你地羊多d

腸書要嘈真係論得出做得到

你又準時打卡返工

搞咩嚟

家庭飯局
被獄長監管
連燈都要廁所上

開跑個陣去廁所Lo

@福逸 @有村架純男朋友

慘

單邊airpod

個個食飯就一邊聽住「好啦一起步既時候」

好啦閘網打開

廁所注基本

Happy call馬可以專心食飯

金身龍駒

見到個7字牌啦

去到今日靜左好多

頭場隻7係好呀，不過見到係king power+legend就....

冇晒人

比尋日d馬收哂皮

拿蛇

9

我選擇繼續眯埋眼艾誠頭場

LM

針哂

日日賭 賭到爛

針晒？

仲有兩日

今日利番far side?

要女見習生先

人呢？

三叉戟

外圍隻10

今日有返蔡俊佳

行緊寶林徑買琳寶

今日J2呢個陣容好得多，起碼唔會虐待耳仔先

9,22,21,5

3 21啦

馬王輝

英國冠軍1.9

信艾誠頭場

蘇兆輝型撚到

安x

今場買咩

屌呀，邊個買咁多我艾誠d p,得返3.3

21隻馬1.7W

狄倫

食完飯都未跑，又迫人賭

艾力

莫艾誠 杜俊誠pq

皇權想底出

9篤啦

羅勇府

舞動龜頭

唔買蘇狗，呢場休息

蘇笑輝馬皇飛

勁歌集 孭牌仔返嚟

有冇馬會tips link

Gel

屌 三大熱門

贏到咁撚遠

又大熱

大熱 qcls

屌你老母大熱q 藥智

dllm 買10$ qpq先中
尋晚波針馬針

第四

9place

22隻馬開最熱三重彩

邊條仆街冲上嚟頂死我艾個p

第5....

Legend勁到

舞動街頭衝上黎托撚咩

坐穩就贏

我屌你老母個臭西呀

第4呀

隻灰馬㩒住都上

開咁撚熱不如11隻跑算啦

咪係 撚樣
條pq就咁無撚左on9

大熱三重夠唔夠你老母買棺材

舞動街頭仆街啦你

唉 88

蘇兆輝真係幾能勁

912??

第一場就失控

馬王飛

賭條撚咩

第2係邊隻

廿鳩幾隻馬開三大熱門

係

琴日大不列顛又係咁 咁熱就咪鬼跑咁多隻

屌 我都有買 45倍...

仲要 do re mi 順序返

係我先買隻熱門無影 買Q就開晒腳

針 同路

Legend

黎緊呢兩場2歲最難....BTW，一開波飛華特

幾十隻馬
連續兩場大熱T

易根你條撚樣沖上嚟做乜9,頂死我12 個p,去仆街死啦

蘇狗今日咁能醒

馬po精選

隻10號啲錢咁就無左

大熱T真係on9

收飛公司hedge隻 唔洗太認真

20幾隻3重彩761蚊 dllm

屌你老母 四連環呢4隻有2千蚊？
冇買又輸

到你買果陣就爆

反佳下場就係輸能到仆街

betway布宜學嗰隻十倍

呀呀呀呀呀

5 18 21 去咗邊 一隻都冇

係咪想我出絕招

跑完之後：又爆

同路 屌

新力佳

沿途四疊

Easy

乜撚野易根全日跑一場都頂死我個p,仆街個肥鬼

頭場無高手

你望乜嘢啫 嗰個位係你㗎嘛

莫雅又偏熱

如果方狗做海外馬會唔會都單打獨鬥

永麗寶

會

外圍佢大熱

岳伯仁條撚屌跑左五日有幾多win

馬po精選終於有進帳

跟呀佳算 中三重彩威水

1日1win

個戶口無進帳過 屌

唔通今日呢三個唔燈

海外某幾位騎師永遠都熱，好似潘雷咁

有冇執到g1

同路

依家好傷心

6定10

無高興真高興

大競賽場

有個誠字都熱

高'慶'

第一日咪執左 大競賽場

莫雅外圍4倍

無人信又贏

仲信Team Ballydole
佢哋都唔係full team

屌你老母躝啦

寶高真人

慶哥係咩background

14

做咩針高慶

Sorry
我9up

4大熱就真偏熱啦

閘網打開呀 平排出閘

繼續杜俊誠

葉偉恩咪你囉

唔抵得人靚仔口才好

聽到呢句就射撚左

出閘啦~

外圍11倍，屌你狗會學少大熱

原來係鳩慶 失覺晒

高慶都有人迷
你本人？

永麗寶當成全寶買

有好多差過佢

官仔骨骨講馬佬

All in jor

呢條友呃飯食咗咁多年

一山還有一山低姐

對官仔骨骨嘅講馬佬有冇興趣

無興趣

咪話新力必

佢好憎講馬佬㗎

交比馬會

迷happy咁識食

真心唔知邊場 背唔到

鳩寶

幸運多寶九重彩都輸
發爛渣響全朵

御將軍?

選馬先選大熱門

高雲如絮 飛舞愛麗 勇於承擔

呢場又有得追喎 間唔中整場 激到你吐血

星騏當喜蓮騏星買

咁輸撚硬啦

善寶

條友真係沉迷偏差

恩格斯係邊場

順利得勝追寶尾?

順利得勝

北意美酒

喂 楊生你好

All in極都仲有貨

唔慘 避開一劫

安琪

追寶尾博蔡明紹打疊 不了

星騏

繞口得啦 最緊要唔好摻手

買中檔好似好啲

10>6,9,7

告狗底出

星騏大船

Bogo = ar guy

All in 先贏

10 12 14

陳亮鏞香港人

幾時搬

好似以前嚟香港踢過波

神蘇訪問

外國勢力

買莫雅玩下

丹多娜聽日仲跑唔跑

幾癲 果陣既譯名用到而家

6>9 10

LEGEND成日都you know you know

今場揀6隻圍PQ先

嗰陣好似叫米克燦農

屌奶星隻升旗落到

即係都係馬會譯到三個字

又話戒馬戒波

買左6號獨贏
10，1，20

咁易放棄 係咪男人黎

陳亮鏞（Mick Channon，1948年11月28日－，球員時期一般香港傳媒譯作米奇·燦農）是前英格蘭足球運動員及現任賽馬練馬師，目前在紐貝利為他的練馬基地。其中效力修咸頓時代最為光輝，曾入選國家隊，其風車式搖手慶祝入球動作深入民心。在賽馬事業上，所訓練的馬匹替他贏得多項一級賽冠軍。

賭波馬真人

G持

痴線 呢條友人生精彩到

人地玩波馬玩到上樓

勁撚到

派廿蚊當人乞衣？

年尾搞得掂應該

Nigga英文屎係咁

屌你老母呀
隻12又係入面企左咁撚耐
on99

蘇笑輝發老脾打鳩隻馬

買左邊到

唔入就dq啦 等你老木

退出啦隻13 on99

入閘都搞咁耐

凍死我隻7啦

搞乜能啊吊，攞支電槍電電佢

珍

鳩買 11 12 14 算

隻馬唔想比蘇狗鞭

真係on9

屌你老母不公平出賽
有冇得退飛

又跑呢啲 有撚用呀 屌

跑咩？

d q飛準撚到傻左

嗌都冇得嗌下

3-10-9-11

屌莫雅死開啦

丹多娜win
金輝妙韻

屌你咩莫雅，又係你攝住我條PQ

屌… 隻11話無就無…
咁樣無P…

帝國兵團跳舞注

屌你老母一早退出啦

呢場先郭德誠

仆街隻11仲以為好多

仲以為起碼有p

場場都咁撚熱

金輝妙韻贏過黏地一步都無吊咩

韋利安唔底出幾正氣

隻升旗一打鞭就fing尾

我頭4名就係冇買莫雅呀，同琴日一樣呀，快D仆街死啦

跟得太前同走果個場地麻麻

望空d馬係咪真係冇晒

單刀嗱

又針

咩撚野郭德誠
我隻勇於承擔

係車路士都成日刷角

韋利安教馬勁踢波又勁

跟連登仔買馬，又輸

戒波 不討論

今日輕鬆-80中

天國屎眼ok？

天國之眼 win 派錢

有無諗過係你燈，賴咩人

贏緊

-170，唔係佢條仆街我就正啦

11有埋咪好囉

你戒波仲難過阿仙奴拎冠軍

社俊誠，！
10，1，50$

洗唔洗賠返條命俾你呀？

阿狗降班未

有冇人要c眼

方蛇廣告

快啲 眼冤

你贏好撚多

呢場我同迷肥正同路左，希望止到血

無獨立思考既人真係可怕

咪係 第一場中到棚棚聲

留錯名 ?
50 = =

呢度有阿sir指住佢要跟

派50 不如收返埋

超逸駒巨額

賭波馬又勁中？

我老死正叔今晚又去咗蒲唔上嚟

1.0P，賭閪咩

邊個重注13呀，5.3w 1.7p

啱啱提到嗰隻海神明咪即係雪茄嗰隻乜乜友福

#350

我

有win 10 1 100

係咪狗餅，冇留意香港馬

佢分化撚

跑左場一千包尾

自己跟左先

假髮佬mon post

ho

搵個燈閪跟福蛇

我都有...

話撚咗Ballydole只係放垃圾

今場你要bin隻？

係咪你重注呀？個p1.9

Lm不如10蚊跟你買

海王聖駕 天國之眼

lm

暫時揀左4隻，係差隻14唔知拖唔拖埋好

無咗駱永豪 下下都要假髮佬頂足五晚

13個p得返1.8,

賣料賺多d

13>7,9,8

咁捱法
假髮都頂唔緊

J2 4,6,9,13

🐰兵

又4大熱門
應該又死3隻

死剩13 is ok

飛華特就啱架啦

艾誠今日個陣有1w可以吧

都係鳩up下比下山埃貼士啫
輕鬆啦

艾誠

我dllm
咁都唔頂埋佢

卡塔爾冇買錯

個place

我誠會戰勝歸來

單打獨鬥 賽績優秀

艾誠又羊

Easy 7-13 pq

頂唔住

乜撚野華特呀屌

世正

Epsom newmarket 呢啲馬場5化郎已經到咗

屌你老母賭雅士谷贏幾多 買波輸幾多 屌佢個閪

雅士谷之王

屌華特呢隻有...

世正蛇海外專家

跟住到近年大騙案AVD出場

THX

賭神

莫雅廢撚到
閘都Jump得衰過人

今日馬po精選串兩條Q

好撚快 美國馬

信左ching飛左

覺得佢同愛達荷州差唔多馬

御用畫匠贏得未

友情比金

J2燈死4,9

國際線真係靠金世正

雅士谷未能cash過，點搞

上次都大熱唔得
今次信多佢一次 點知都係差d

6-7-13 qqp

對住依堆馬都唔贏就死撚左佢啦

暫時正數

訓能左身御用畫匠

我錯叫我揀多100次我都唔會信呢隻

大頭理兩倍輸到影都冇

單頭wp
串埋4 9 qpq
dklm 兩隻外圍大熱一隻都返唔到黎

6 13有43倍

指定第二

除定富除定富除定富除定富

我有13，不過點拖都拖唔到6同7

hi pr

贏得 老豆1日會交1場

海外馬要同世正同路了

天國之眼賭完真係上天國

香港仲未有父子制霸

拎左4做膽

史卓豐史科菲算唔算

咁犀利既

定富七倍會唔會太熱 上場一步都冇

你達哥pr

比弦樂器拋開 熱身黎講都太差

見慣見熟

恰妙事

我想問，買完馬個倍率，買完都變化？

狗餅G2

屌隻天國之眼place都冇 on9

天國之眼屌

御用畫匠大勝弦樂器

弦樂器尋日大勝十幾個馬位

今日畫匠應該贏至少二十個馬位

屌佢老母，雅士谷冇贏過，熱門做膽輸撚曬

御用畫匠上場贏弦樂器 琴日弦樂器跑g1贏緊廿個馬位點輸

屌你識啲嘢

又第二 咁都頂唔到

你地咁講隻一板一眼上次輸少少比諾斯勳爵

幼稚園都有教1+1+2
拍定手先

brigadier general stakes

仆你個街2 7Q四倍幾仲慘過方蛇啲Q

預備好比老豆撚未

買定富係咪可以除定褲

咪屈
方蛇百零蚊過百零蚊

道歉先

五倍喎Ching

真飛支持老豆

幾分鐘前睇4.7

跟

On

御用畫匠 唔係冇呀

老豆今場反底

恰妙事點睇

但係又輸比日本喎

歐洲狗餅馬王

呢場有冇水 我7做膽

jermine defoe

7,2,8

仆街
同燈俊同路

AVD做狗餅未

笑輝gel得

隻7好靚
屌

J2又燈邊幾隻？

你拖都係熱果幾隻架喇2,4,8,9
冷就留意隻3

@福 @拿 @睇書
想大注老豆
搵人扑醒我

4大熱門

淨係想賭兩隻 就3 7pq算

杜啦

3 賭佢走甩 但難d

連續3場社俊誠
10，1，$50

11

重心：御用畫匠p

彩池截止投注

咁冷拖埋ok ga

買咗白天鷹派使唔使驗腦

咁準時開

狗餅打吡冠軍

11 1

莫雅真係騎得差

嘩 成堆狗餅

乜撚野天下一
全程比人封到無位出
笑撚死人咩

又爆

AVD

艾兆禮封撚到莫雅傻

高俊誠都on99

二千上二千四你一嘢轉彎發力

位置都冇

終於中番場

我誠7.7p

屌你老母隻8跑咩撚野呀

AVD塞車唔計

又高仕登

屌 買唔切

買左p買唔切w

一板一眼好撚癲
皇者跑法

要怎樣才算贏AVD

燈俊終於w

定富個個騎師係咪姓莫

老豆輕鬆撚

jim 又撚我，咁早踩

入灣明明攞咗個位出嚟 你唔拉右手韁繩咪順手西到出去

隻一板一眼又跑假

佢真係癲 皇者跑法
大把在手 一比落去 冇嘅

Lloyd Williams幫手收垃圾啦

我以為潘莫係度鬥緊

恕我直言，2 7 8 3隻究竟騎緊D咩

定富咁跑損人不利己

屌我精選俾邊隻邊隻退出

艾誠帶我返正數了

蘇狄雄拎位都好過你班撚樣

入彎已經上 二千四黎架

想問跑咩

馬雅

不敗9寶

11 1 4

二千四太長

我買艾誠個p,輕鬆正數

一板一眼真係撚狗咁撚 定係步速真係太慢想早走甩

跑咩

周蛇騎御用畫匠贏撚咗 z形走位

佢根本冇必要跟隻7發力
最尾連隻都反cup

Jim Crowley
亂鳩咁嚟

我2 7 8 11四連，真係睇到呆左

暈撚左

布宜學係你啦

仲話天下第一高手..
潘狗去到都殺撚哂

佢跟7號係啱 只不過跟咗都比人封 真係弱智

Ballydole今個禮拜出咗幾多隻狗餅

姓 徐

見佢直路中段，個p已經gel定

禁能住都走上黎，屌你直路打落去無既

入彎前已經開始走
點爆800米
你估時時精綵咩
哩隻擺明金槍六十嚟啦

天真！尼個賠率潘會係內欄拉馬扮無位

福_

隻一板一眼搞笑？

姓莫既都係仆街黎

都要多得幾位今場連香港A仔都不如既騎師先得

想睇福逸同一板一眼一齊撳住都上緊嚟

隻7彈唔開已經知玩完

拎住打吡冠軍個名拿拿聲退役打種

有無外檔大後追馬

戴圖理騎馬咁多年都係咁好j

蘇兆輝先好j

去南非啦，狗餅到轟炸大戰都可以屌西

有冇邊個騎司係正常小小

潘同雷神一人一隻

今場繼續艾誠了

BB

英國冠軍殿堂巴西騎師

莫艾誠，4場1w1q1第4

戴圖理真係好撚有自信

-330

bounce back

蘇兆輝騎馬狼撚到，一下摳落去成隻馬彈起

痴線大條脷雅士谷70W

圖理哥心諗，對你地班ON9仔隨便都贏啦

莫雅騎高少少

香港有冇馬主肯買sir Dragonet 同AVD 呢兩隻狗餅

4-9-11

屌隻9咁好分

泥水榮

AVD係香港夠用啦

Sir dragonet含得啦 香港邊有軟地比佢跑

AVD 嚟香港跑到金秋咁樣

_狗

全天候跑道is ready

有冇贏ipsom馬賣過香港

AVD跑太多唔合資格入口

軟地特佳

買係澳洲都好呀

btw, 蘇兆輝同戴圖理騎馬算正氣
老實講香港騎馬我覺得田雞算係最正氣
場場都打樁機咁鋤落隻馬
條韁繩拋拋下fing fing下真係好9性感

抗爭！爆冷！改變我命運！
10，1，$100

畫藝宗師嚟咗香港，根住唔記得改咗咩名

白鷺飛翔 尾場大熱

威利加道
同佢一齊跑嗰啲喺歐洲發緊大財嗰陣佢仲戇撚鳩鳩考緊閘

威利加道

Ho

單機啦on9 閪

我不嬲on9，做自己，開開心心

出自Galileo嘅馬跟本唔啱香港

佢初跑2400
個騎手 明知 第一次跑2400
都要咁跑 傻撚左牙

鬼

好想買隻1

復活鳥

屌你老母咩高俊誠
晚晚撚我一隻

I totally agger with u

正緊 $205

O'Brien also warned fans to keep faith with Japan, who disappointed when sent off 6-4 favourite for the Prince of Wales's Stakes on Wednesday.

"They went a good, strong gallop in Japan's race and it's a long season and we were conscious of that," he added. "He was slowly away and the real end-to-end gallop didn't let him get into it, but we expect him to come forward plenty for that."

老豆三疊鳩跑你仲好意思叫我哋Keep faith

哎呀

legend大牌

見到你個名 想講句 屌你老母去空難死啦

呢場3 6兩隻鬥

Me

3,14,11,6

呢場都係休息下算....

做乜多左場餓超

乜呢兩隊馬會用開呢個名咩？

講海外馬真係呀佳最熟

why not

你最熟

真

真 尋日果兩條友照住我地睇果份黎講 真係mute得

J2係咁gel隻11

底出 ?

9 快

屌 莫雅無位出 on9架

「彼得兔」是高多芬旗下前一級賽冠軍「尋人偵探」的同母細佬，兩歲兩戰未逢敵手，出腳兇悍短途馬爆炸力強，棄爭堅尼主攻1200米，部署清晰。

佳Sir

跑完： 隻馬吹撚大左

屌 開左

大熱包尾

我屌你老母 馬昆係咪弱智㗎

莫雅
輕鬆cashed

師兄咁撚準

收皮啦Ballydole,四隻垃圾

隻3真係派錢咁派

乜撚野比得兔？

COOLMORE又一隊狗餅誕生

莫牙去撚左邊....痴線

真係命運抗爭

我了

daddy去死啦

卡比

唉屌你我36買大左

中得兩隻

又賴跑線

3派錢

呀佳個隻重心兔去咗邊

又賣得，四隻狗餅有冇人要

抽了

又兜

馬昆真係蝕撚死 走入去都有

其實皇家雅士谷等於香港咩水平馬左右？
英國一級賽等於咩級數

開閘前仲話大風咗 領頭馬好難捱

派我了

英國馬比狗賭

直路卡比係咪好勁

送酒比老母
越送就越撚走

二班啦

好彩冇買...

我雅

抽未

卡比騎到好似的場咁

真係命運抗爭 3 12 5百幾蚊屌

隻mums nipple廢撚到嘔

第一喎

呢場第6場好玩 隻隻3歲未跑過呢個路程

贏緊幾多？

吹到大晒

乜撚野抗爭 爆到傻撚左

針完AVD細注先中金帳 屌

尾

福拿兩條pr公司職員係咪轉左場賭球

留名乞錢

有無巴打報

乜撚野皇庭戰隊...

我見場場一級賽但d 馬好似好多都幾西

3 14 12

廢烽

thx 巴打 中左pq

星期日一棍
烽仔

廢烽又針幾多
利申 -900

-480

生命注

邊個大注legend，1.0P

真係好撚癲

天生傲骨

四連5皮癲到

屌你老母岳伯仁你啲馬唔撚得就咪撚攞出嚟啦

星期日贏大錢基本

派未

唔係7皮咩

馬會未派錢dllm

蔚藍海角嚟香港吃塵都知咩料啦

卡比係咪卓利啲friend，淨係識跑短途直路

乜撚野川河尊駒殺馬王

幫我隻2打返上去

轉彎喎

莫艾誠

嗰場鳩跑啦

點解我買命運抗爭果時20倍，唔派足$1000比我

原來天生XX標題馬

因為係計最後賠率

抗爭唔能洗付出代價呀 係收唔足架喇

花式曬命

派我

金槍，是但報場1600夠唔夠做

真係要新手先贏錢

幫你捐左

呢場仲有冇人信岳伯仁

布宜學雅士谷贏過幾多場

超級良血馬杜拜威X卓芙又閪

今個賽期好似1場

穿雲轟雷當轟雷暴雪買

對不起各位，我平時賭開波，好少玩馬，
收少左，唔想派

你即係曲線笑鳩賽績做功課派姐

想做步步友，鳥語花香定時尚風采

今日信艾誠又贏

Ok

廢撚到仆街

好

做自己

傻西先刨馬

屌你老母你潛水都冇咁嬲

巴打覺得當年步步友輸咩，
係咪真係輸跑全直路

唔想你地等

「諾貝爾獎」為「高地之舞」及「驚濤海角」的全兄弟馬，肯定具氣量應付此程（2831米），近期戴圖理跑古摩亞賽駒極賣力，勿當副車。

牙佳重心

上落斜

Highland Reel兩隻細佬都係狗餅

買我超先

睇下馬場圖就知唔係一條直路咁簡單

所有app都冇呢場波
冇數據睇點買

Lihkg又閪
食左#780

#198
跟方駿暉贏大錢• 2h
唔賭

？？？？？？？？？？

朋友個小朋友講3個號碼
4連環拖全餐
$130 派7雞
生細路你話幾好呢

買咗琴晚隻Highand

口號

都唔係Ballydole

喂 點解中間有幾個post無咗 lihkg有bug?

買十蚊唔算賭啦

我個妹叫佢揀兩隻影都冇

有錢中就得啦

其實唔難，你今日買晒艾誠7隻1w3p,你已經赢左

可否分享多少少

迷莫

你咩事縮注

你啱

你個妹黑閪 同哥哥一樣

我想死

反映比連仔好喎
係咪歧視馬Po？

100k

做咩講埋啲葉森打吡大熱門

100條10$？

88

又講乜能嘢快益善

某隻馬前仗輸咗吡打吡大熱

你試下係條直路跑完之後再落斜，落完斜再即刻上樓梯你就明

群駒密攏，不能作準

又bin 植物園

跟 買1k

邊隻

J2成班人冇啦啦串快益善

2

你哋燈完English King未

Kameko

-200

永守護點輸

燈到Kameko贏

轟雷暴雪goal

派

真？ 想用頭先3 贏嗰啲車

屌你老母戴圖理，大熱又冇，跟手唔買又入q

鳩up
呢場想買daddy

all in

做小橋流水

記得金德寶都差d放到

Sportinglife貼士中咗三隻win
仲有兩場

班燈神主持揀左馬未

4退出喎大佬 點比你見

咪就係上斜輸撚咗囉

第6場咩黎

1號

仆街買唔切

gun

玩下俄佬波追數

隻1久休覆出 賽績又有 place抵搏

隻隻跳程 中到果d真係賭神黎

2,9,1,6

我新手，試下博高倍率
中左有$1200，就派100

天生賤骨咁熱--

留多次

一陣又有咩解釋

gchi

天文學家囝仔攞諾貝爾獎
2831唔知夠唔夠氣

超級重心
2，5

永守護！
香港永守護！

G chi

弱智馬昆

天下第一高手

搞掂啦daddy

gel

惡霸仁冇底出

rip

話撚咗高地之舞嘅細佬隻隻都係狗餅

日行一善

中返場

又變返高手 一入直路搵位幾撚醒

隻2 打到1.3p，乜料

真係日行一線

屌你老味全撚部英國馬都係呃錢
仆街,屌你老母

老豆

Daddy thanks

唔計

2號P $13定$13.5 唔想輸精選

帶圖理又跑假 賤種黎

大條脷轉彎蝕到嘔
不過都係唔會贏

2800仲2疊4疊望空，我投降

258揀揀左58

聽日再見了各位
雅士谷馬會XX：0

我隻2收返$13 p

下 呂床

老豆跑長途真係好撚勁

我259PQ

得13

學兩個大佬咁死去澳洲啦

老豆輕鬆

蘇輝係咪又控唔到隻馬

點解外國馬無香港馬跑得咁緊張刺激咁既？
個感覺好慢 同個畫面好平淡咁

莫雅

D馬水準低

放頭都放到隻馬食FING頭丸咁款

太廢加上個場又大又長

Authorized 呢隻仔會唔會用嚟接植物園

香港有14化郎跑咩

無視好耐

daddy咁正氣

幫莫雅個隻廊侶做cover姐

呢場daddy成隻雷狗咁 一出頭由得隻馬車入去

求尾場水追數

好耐之前有人話嚟過香港跑返到去都會勁咗

要啦，轉歲初出就跳半哩贏甩

Royal Ascot冇人入場已經冇咗個atmosphere

我輸左呀屌你

不過兩三場冇嘢睇就可以移民澳洲

有馬跑仲想點

又要狗餅

咁撚多隻退出

仆佢個街 硬cut 隻1

老豆做左童子軍 日行一善

丫 係莫誠

Constantinople咪就係咁囉

丹多娜今晚贏完 聽日排位又有

果然應驗左
賭左頭2,3日
尾2果日一個POST都爆唔到

邊有呢種姿態

買一次熱門

幫馬會鋪草皮

今日啲馬咁閪

淨低嗰啲仲贏緊

琴日靠個本都仲勉強頂到，今日真係輸到...

淨係第一日有贏過

你d老死唔見哂

土屋太鳳想屌

今日我6:0
仲生存緊都算好感恩

唔關贏成點事，你下兩三場冇嘢睇就要移民，因為跑唔掂St ledger

大家都知咩事

屌奶星又掉低

去撚哂賭球啦
成班撚樣口裡戒球，隻手猛咁落注

信艾誠，正數好輕鬆

獎牌得主

2串1中頭關 比我中埋尾關

我0:6馬會
掉乜鬼 拉啦

我帶隊
3，10，9

俾貼士要提供理據

真心戒賭球 屌 過關斷一心情又差 一差又大注屌落去兩倍都唔夠 再輸鳩埋連訓都訓唔著

10 14 18

老豆真係好能型

1日1W

我都戒球
馬仔贏好輸好，一賭埋球一定衰收尾

尾場ALL IN了，一係正數，一係-670

業己經過

好過frankie

戴圖理都無埋
除左呢2個明星，其他人賭閪咩
睇下條撚樣蘇笑輝放頭手彊都想嘔

一撚樣

足波班友真係無logic到cls...

我都戒左 成日都好想玩角但又成日被撚到唔玩了

典解佢會贏到豬肝

一齊19啦

3 9 18

就爆蘇兆輝
跑完：又爆

真 唔好講贏唔贏到 你跑2900帶頭留到隻馬完全放鬆唔到

睇化左啦
100萬4重彩都有賭神中
我甘願0:7 有咩好講

莫雅圖理哥去馬既時候真係好勁，不過要撚狗果時仲勁

[呂宋火山湄公河] 六月十六日至二十日皇家雅士谷賽期賽事討論區IX

英國冠軍騎師
其實佢點做到

蘇兆輝食左幾日屎

贏最多嗰個咪又係撚樣

不了，我揀左另一個誠

如果有買佢，唔好話W
淨係講P啦，睇頭400都搣得飛

係 不過琴日講咗唔撚反佢

鹿之園

12

有冇四重多寶

隻隻都閹後復出 咪撚煩啦屌

聽日又有呂宋火山？係咪同一隻

1001 贏大錢

咪煩啦
買莫牙學少輸完可以大大聲屌柒佢
買D廢物騎師 輸能左你屌佢都覺得自己肉酸

莫雅周圍飛跑大賽 蘇兆輝就長期英國刷數據

揀咩馬丫
揀人算啦

金牌打手東星耀揚

搶1001中呢場

Hi福

係 成日用牌仔做膽 輸左屌都廢事

周圍去，係咁接馬贏

聽日呂宋火山跑第4

1001

1001 中四重